真中共春袋

中共春袋就只有錢，可以大幅影響中共收入既就係出口

我地一直覺得可以影響中共出口既只有1. 關係法 同2.關稅

但我地冇諗過可以壯大佢既對手。冇錯，就係將其他東南亞地方壯大，而呢一刻對中共世界工廠最有威脅既地方就係越南！

一黎越南人唔太鐘意中國人，二愈越南物價比中共低好多。

所以我呼籲黃店嘗試將made in China 既野轉成made in Vietnam。
光時都可以同越南超級/甚至試下搵big C 合作，係香港殺出一條取代品！

光復香港，時代革命

打倒藍店，由初級生產開始

新世界工廠！

支共快破產

我要支爆

Boycott China

黑警死全家

#BoycottChina

杯葛藍紅店>boycott China>anywhere but China

要有方便中立撚既替代品

一定要杯葛支共

唔可以再俾錢佢地出嚟打我地啲人

黑警冇糧出

推下行動po

1.19 立即民主政改 否則天下制裁 大遊行

自己推到頂

我真係諗咗好諗

我覺得work 嫁

唔好唔記得要成立公會

【大埔區議會】民政專員率秘書處離席 拒參與選主席程序

Agree

推

乜都試咗先